政府2A3O志同道合

自知水平有限唔想浪費時間挑戰jre
想直接踏實d搵份政府officer做下
有無志同道合一齊入tg gp討論下
可能有策略咁部署下
例如第時開post去上筆試班等等

講明有大志(想target ao eo)可以直接ignore此po
有意入group請pm或留言先

利申黎緊主力想考LO 應該年底會開po

2a3o即係中學畢業資格既既officer
例如民政lo 社署sso 房署ho 地政le等等
地位低於eo大學資格既officer一級
但基本上近年大部分2a3o入職都已經變哂大學生

民政lo係咩

聯絡主任呀

勞工處occupation safety officer II 算唔算？上次interview衰左，準備下次再考

留名

有無written test架?
好慘衰左一次要等好耐

原來呢度無pm, 如果我見反應ok我就放tg gp link上黎啦

我岩岩先留意原來呢啲2a3o要求可能係dse全3
但當年小弟唔讀書掛住玩
無五科3 中英都得2
讀完個HD
我想問我應該要點做？
讀個part time degree 會唔會當我夠資格考
唔該巴打

準備考

建議首先一定係報dse2018考番好佢,
同時可以照報住2a3o先,
因為睇香討有人試過炒ue都照放佢入去考written,
如果interview係放榜之後都仲可能過到骨

考咩post呀巴打

Lm 但好似好少位咁？

Pt ft degree 都唔可以取代會考文憑試要求

我已經放低左書本好耐當年考六科
得兩科3 已經後侮無認真讀書 所以HD都過三接近爆四咁
如果要重考 要考多4科...而家考試係考考試技巧唔係知識 驚自己太耐無掂會脫節
我想問重考DSE係咪唯一方法
我由而家起都上網搵多啲HO資料先
唔該巴打

少即入位係事實, 但waiting list位大把,
聽講過到written test都好大機會入到職

但係csb 個網唔多見有openings?

政府係極死板, 無pass直接vet走你份表唔會睇其他野, 巴打唔洗灰心, 我英文都係得3黎緊會再考2018 dse考靚個grade, 可以一齊交流
至於ho我有研究, 等我開左gp入面傾!

暫時未有, 但我會搜集資料估幾時開位.
每個2a3o post平均兩至三年開一次位, 自己計.

LO 我覺dakgei辛苦

睇人性格啦, 唔岩做就真係會辛苦到想quit

lm

想問下樓主預計下一份招聘會係邊個職位？
Thanks

上網搵過 有人send email去問
政府答hd = 2A3O
你可以再搵搵相關資料

唔係潑你地冷水，但係基本入職條件同請到果個人既條件差距係好很大的

多謝巴打
我自己係追求穩定既人
無幾耐入左政府做CA
當初以為成幾萬個人爭都唔會輪到我
所以靜係報左CA 下次會考埋ACO
ACO對我黎講應該係實食無痴牙
但係自己又想試下更高
將來會用我私人時間讀書讀pt degree
希望遲啲可以挑戰到自己做HO

入職aco 想考Jc 求有Jc interview / any test 的分享寸

咁你可以試下

多謝巴打比個希望我

我都aim 2A3O位，樓主加我tg:

現職老紀散仔想轉

我明, 基本入職條件外仲有內部criteria,
有d係中英grade, 有d係工作經驗等等

一樣，樓主請add

有group?

開ing等等

High dip 做緊aco都想試下 之前申請過HO 冇回音

有興趣留tg account入度我會add你, 重申真係有興趣先入, 入得黎想有討論氣氛, 唔想開無耐就dead gp

cky319

已留tg

唔加密益埋cd rom😂

kmcy287

唔緊要啦重點都係志同道合

同路人呀巴打

入個谷都要填form😂

有冇人之前報左法定語文主任

中英文grade 都有限制？

無錯
可以既話真係讀返個degree
Top up degree都好過冇

利申 做過某2a3o位招聘
最尾見到請得既都係degree holder

無明確限制, 但實有內部計分標準..

can ielts replace it?

樓主填左form都未加我

留左

u grad表現連interview都好難收到
好想知係咪隨機抽人in?

上年in Ho衰左，等緊下次，樓主放條tg link上黎

利申：收到Aco waiting

有個2a3o waiting
請人唔多 唔知食唔食得哂d waiting

不少新入職既2a3o直情去到master學歷

無咁高學歷既就贏在相關經驗

2者都無就祝好運

有大學degree
dse eng無3，要報2018dse?

有CRE lv 2已經可以cover公開試成積
其實考2A3O都係有相關經驗先行，如果唔係都好難有得in

LO係咪要有PR/Marketing 經驗？
LE又要有咩經驗？

請問公開試無五科3，但係係degree holder，學歷上符唔符合資格？

寫左話得

有性趣
留左tg麻煩樓主add我入去

邊度

話唔得你係咪唔報

未grad可唔可以入黎學野

lm學嘢

其實都好似 2012 年既事，點解仲有人問

留名，有興趣，巴打請開group

隨手係個 post 揾到

政 府 今 日 （ 八 月 十 四 日 ） 宣 布 ， 由 二 ○ ○ 九 年 八 月 十 七 日 起 ， 政 府 在 聘 任 公 務 員 時 ， 會 視 持 有 本 地 認 可 高 級 文 憑 及 副 學 士 資 歷 的 人 士 為 達 到 香 港 中 學 會 考 英 國 語 文 科 第 三 等 級 及 中 國 語 文 科 第 二 等 級 的 成 績 。 此 外 ， 職 業 訓 練 局 頒 發 的 基 礎 文 憑 將 會 在 公 務 員 聘 任 上 被 視 為 等 同 香 港 中 學 會 考 五 科 第 二 等 級 ╱ E級 的 成 績 ， 包 括 英 國 語 文 及 中 國 語 文 科 目 。

想入tg , 跪求........

感覺工作經驗更重要，或相關科目畢業都oo